(笑爆嘴) 小熊維尼跳舞,印度拍片嘲諷習近平

16日中共官媒新華社於推特發布嘲弄印度的影片，指控印度犯下7宗罪，演員更以種族偏見的裝扮穿插演出，對此，印度不甘示弱，前天印媒《今日印度》於推特上發部1則影片諷刺中國國家主席習近平回擊。
中印邊境情勢緊張，雙方對峙已長達2個月，印媒《今日印度》今發布1部以「習近平為什麼生氣？」為主題的影片，影片內容顯示，在中印對峙錫金段都克蘭地區邊境，印度總理莫迪（Modi）正在大笑看電視，此時習近平先是搬出1個大喇叭，用力吹喇叭企圖引起莫迪注意，但莫迪絲毫不理，習近平相當憤怒，再用槍枝四射，還是無用，氣得跳腳。

接著，習近平又開出一台配有大砲的戰車，對莫迪方向射出大砲，莫迪始終盯著電視螢幕看不予理會，最後，習近平為了偷看莫迪到底在看什麼，便偷偷溜過去，才發現原來讓莫迪大笑的螢幕畫面竟是「習近平的頭部加上小熊維尼的身體」在跳舞，習近平憤怒便搖身一變，最後頭直接變為小熊維尼。

此影片引起網友熱議，表示「這樣開嘲諷，實在太美妙了，真拿印度沒輒」、「維尼變成國際通用的哏了」、「這影片做得好嘲諷又精緻」。

--
習總嬲嬲了

啲笑聲

印度唔整六四屠城動畫激下佢

比印度睇唔起

網絡戰？

上海Disneyland會唔會禁止再擺維尼?

哈哈哈

G持

正評，好好笑

一陣維尼又要欺壓多d支那人嚟出氣

支拿前排整左個英文節目講一大輪野話人印度佬唔岩
依家印度佬直頭段片唔駛出聲都可以笑鳩返你

維尼憤怒了

屌，d效果音用足幾十年

屌高質

笑死人

搞笑片唔需要太好技術，因為最重要係內容

我屌又幾中喎

然後？
沒有然後

頂你又幾高質喎

中國很憤怒

口交部正式強烈譴責

支持我國立即派兵藏南

屌印度佬今次大鑊
中國佬好撚小氣

想死班印度佬

呢樣真
咁玩法 對一個民族主義國好危險

不過條片又串到一樣野就係中國只敢係到嘈唔敢真正打

十幾億打十幾億

仲忍呀

高質

上今日印度睇左睇, 頭條係佢地炒左火車

幾好笑
而且事實上亦係咁

同樣係口水交，印度佬嘅係高質啲

印象中印度佬好少講話想打支那，只係駐兵
支那就日日出口術話打人，又話搵印度試兵，又話強弱懸殊之類嘅廢話

高質 睇死支那淨係得把口

中國踩唔敢過界

n

五毛點兜?

先唔好講內容
無人覺得印度啲動畫好過中國個啲多多聲咩

唯有扮睇唔到

係我唔忍喇

無負評

印度佬電腦果d 係好勁 我係外國讀大學果陣 讀過d 電腦course 班印度佬唔駛聽書 但係個prof 問佢野又真係識 仲要拎A 果班黎
反而d 支拿留學生 唔係出貓就on99 咁

印度排華 第二代
唔用掃巴 仲可以用咩

地拖？

印度支那有名你叫一擔擔

支那撚敢打咩
權鬥都未搞掂
一打容乜易江派反咬一口

屌 最尾笑左

但印度都係on撚9，拍到人地入晒嚟邊防啲直兵完全冇反應

30億蝗蟲

客觀講

真係打既話唔見得印度佬會咁打得

笑撚死

邊個負評

開幾槍已溶了

印度佬坐係度食花生未怕過

其實入面仲有少少隱喻
開頭大聲叫吹晒喇叭係笑鳩支那傳媒同口交部成日大大聲但無人理佢
做埋小動作踩過界係串支那成日响支印邊界做小動作
然後開鎗開到彎埋係笑支那軍備垃圾唔reliable，大炮又係咁

印度聲稱過去半年有不明物體入侵領空，一度指稱是中國軍方的間諜無人機，但最後證實不明來歷「光點」，是木星和金星。

印度安全部隊去年底開始，在印中邊境地區觀測到不知名的黃色球體，起初懷疑是解放軍部署的高空無人機，但中方否認。印度軍方其後更用雷達和光譜分析儀偵測，但未能確認，最後由天體物理研究所專家證實，「光點」是木星和金星。

其實主打

高質動畫

中國人好撚小氣，睇唔到有咩理由唔打咖哩

打條撚咩, 對住緬甸都笠水, 仲話印度
拿拿聲叫口交部出黎咀炮啦

大炮係笑中國啲軍演係到浪費子彈唔知射乜
中國就話為作戰做好準備

口交部嘴炮已準備

高汁印度佬

江南style即係再出名 果然都只係比人恥笑既材料
btw啖氣可以點吞呢

又幾抵死

今日大遊行咪撚轉移視線啦5毛

印度狗驚西你咩，成堆中國狗得把口，拍咩片都唔敢做野啦

真係好瘀
點拆

痴撚線
好高質

呀哈哈哈呀哈哈哈呀哈哈哈

真係好多謝你解釋。
段片做到好明顯啦

爭咩呀 二個都係垃圾國家 一齊執柒左佢就岩

一陣又成地玻璃碎

中國13億人民受到264,680,000,000點傷害
中國睡獅再次進入昏睡

遲下蜜糖都可能唔畀賣

好蘋果動feel

推

最後通牒之後無撚晒聲氣
地就俾人霸左

去含撚啦 雜種

有冇人可以將1:35 ~ 1:38整成gif?

口交部呢

既然是這樣！
中國地獄鬼國還不出兵打柒印度？！

兩個都係吹水國
打飛機就叻

印度都唔好得幾多 一個現代化國家仲分人種制 賤民生生世世子子孫孫都只能做賤民 呢個國家都係人類之中的垃圾種族之一

印度佬估唔到會走得咁前 今次真係頭盔都唔帶

支那人心碎

印度咁樣犯我中華，又要攞日本同台灣來出氣了

佢敢打日本咩

正喎

五毛死穴

連印度人都知人笑佢係小熊維尼

留名

我諗係特登請中國人畫既，比少少錢佢地咩都肯做，出賣中國咪出賣中國囉，入返中國自己數，又可以抽多樣水！

近排靜曬係咪去左重新劃界

有冇人整gif?

笑撚咗

拍多幾套抗日劇打飛機

like this?